【旺過旺角】米芝蓮茶樓日日爆場，午市爆場

. 佐敦「逸東軒」，是連續3年米芝蓮一星餐廳，由上星期起推出了$38一籠點心的優惠。

菜苗餃，比平日便宜了$27；
XO醬炒蘿蔔糕由原價$95減足$60，

另有30款$38點心，包括招牌的鮮蝦餃、瑤柱帶子菜苗餃和蜂巢芋角。

店員：「 現在基本上日日都滿座。」

思覺脫早晨！

洪非凡早晨！

酒樓滿座好危險

廢老傳染營?

好事黎。

廢中廢老先會去酒樓飲茶。死多幾件藍屍仲好。

交叉感染

嘩咁抵食一定爆啦

黃架屌你

其實做足衛生措施，我覺得冇問題

利申：每日都會幫襯黃店

係囉，一定冇問題架，d on9先信會人傳人姐

都醫護都中係佢地冇做足衛生措施

咁即係去唔去得

難分真與假